綠置居2019

有無人知，其實e 家揀樓個次序係去到幾多號？

？

?

琴日最尾揀到gm464
巴打排緊幾多？

係咪講緊麗翠
果個係綠置居2018

好似得返一房